列斯聯廢中球迷挑機

依個page個admin成撚日痴左線咁
一早已經unfollow

禿頭雨狗都唔識
好撚彩隊波生性柒到仆街上唔到英超

tg: hugo1991

wfc

英超同英甲始終兩個層次，想升班就轉下個思維先

咪撚比垃圾雨狗seek 到 attention
此post已完 下面咪撚再回

原來係雨狗

列斯啲球迷咁多年都係咁撚樣